このサービス is 何
==========

PHPでTwitterのいろいろを弄ってみよう。
というコンセプトで作りました。
作りましたというより思いつき次第作ってます。

タイムラインを眺めるだけじゃなくてメモにしたり議題にしたり・・・
という使用方法が出来るのが最終目標。

現時点ではただのTL取得とPostが出来るクライアントみたいな感じです。

----------
今後の予定
・ある程度機能の実装
・リファクタリング
  ・汎用化と切り離し
  ・ディレクトリ構造を最適化する
